中共公安部直接指導香港警隊工作

中共上週四剛剛宣布通過建立港版國安法的決議，具體的法律條款和執行機制尚未出台，中共公安部當天已發聲明，稱要「全力指導支持」香港警隊。另有消息指中共中央港澳工作「協調小組」早已升格為「領導小組」。輿論認為，這些舉動顯示中共急於對香港實行「垂直管理」，其實質是在香港搞變相的「一國一制」。

插左手好耐啦

屌依家可以明刀明槍

會唔會將啲權鬥帶埋落來
好似半個月前先有個公安部副部長被革職查辦
班差佬心諗：我大陸個阿head lead lead下我地無啦啦入咗監獄

應該炒哂班香港警察, 直接安排公安執法, 又可以貪埋一大筆錢

阿sir做嘢唔駛你教

俾大陸仔拖住條狗帶

they are just making this official

黑警被指導了

咁低人工點指導毅進仔？

=共產黨隻狗

最低級個隻賤狗都高人工過領導層
邊有人會聽話架?

而家只係將件事浮面

其實 冰單野, 會唔會已經係權鬥??

正常popo 都係自己人包庇自己人, 殺人,強姦都無事
點解會因為收藏冰 而一次過捉左成隊人

正呀喂

未必係權鬥，但一定有行家篤灰